究竟hsbc批卡標準係乜？

見好多入息夠 無遲還錢 Tu A嘅case都唔批
Ps 申請plat結果金卡都無 直接reject

早排佢寄信黎邀請我申請白金 寫住唔洗查入息
到依家仲係無固定收入
有時唔洗多 想買張戲飛 香港debit card 又唔常見 唔知d 銀行想點

利申有黑卡

結論 睇班友洗唔洗跑數

不過我無户口唔知關唔關事

係出糧戶口多數唔洗夠入息都批

你唔知情既情況下 乜都關事
事實就係亂黎 btw 我唔理d 分唔儲厘數先用大貓
大貓好用咩？

hsbc 係垃圾

獅子係咪冇卡永久免年費

Premier 果張

銀行仲要睇你有無其他咭用哂你嘅limit, 如果有的話就未必會批俾你

hsbc批卡好似特別煩

我麻麻地換里數 想要現金回贈/coupon
而且買化妝品有6倍 大貓算抵屌掛

咁我應該cut 左張enjoy 再重新apply?
洗唔洗等兩三個月先

佢的確係亂批
幾年前申請白金唔批
上個月上網申請vs批咗
仲要乜文件都冇俾

金卡係咪即係以前既普通卡?
我6年前用普通卡,個時份糧都係得皮幾野,唔合資格申請白金,但佢係咁打黎叫我升白金,其實都唔知升黎做乜,同普通卡好似無分別

你地講求你要既白金係咪銀聯個張
個期大貓係咁求人要

戶口有錢就會批架啦

HSBC 批左但比佢個仔 HSB reject 兩次 痴撚線

每幾日都打嚟煩九我喎

順便問下點先加大到個信用額
用左半年 keep住用下用下咁 準時找數
申請極都唔肯加大我

我都係得d 獎賞錢
但都係無理 聽講有得上網換超市coupon 再寄黎咁

我調返轉喎，心諗係咪有病？

其實d 卡無分別 計有幾多credit 嫁姐

Hsbc vs 批左，個額都有6位數
同一份料之前拎去伸請bea vs 結果俾張白金我
即刻cut左佢。
完全唔知咩玩法......

以前獅子vs 儲里數都幾好，
而家好少用，有時食野白金以上好過普通卡
如果而家白金不如升上VS
Vs visa有唔少著數 例如mira 買一送一

Premier 個張佢自動加我上20萬 仲要特登打去叫佢唔好再幫我自動加

vs 佢有主動叫我整，不過用緊citi個張，所以reject左佢

HSBC VS 批
但DBS 比普通卡我
屌你

前排HSBC叫我申金卡,係電話入面講好哂我交返D出糧記錄就得,我交完冇左影

我HSBC 戶口有100萬
TU B
無交過任何野 無入息證明
打電話去開都批到 PREMIER/VS 各20萬 CREDIT

你用邊張多 我都諗緊轉邊張好
係咪都係一個月找數？

唔夠入錢，戶口唔夠係咪冇機會申請到vs?
見樓上話唔夠都申請到，想知係點申請
利申：本身有張白金

用vs 存哩數 快到啊媽都唔認得

你都on9

利申有CX AE / BEA FW / DBS Black / SCB AM

入息過左4萬？

一係月入四皮或以上
一係搵佢做樓按
你成日碌

利申：普通咭一路比佢invite 到 premier

要睇Credit Exposure
好有錢TU A 但已經有好多張大額卡都會有問題
不過多數都係錯資料/唔齊文件
打幾次電話搵你confirm無人聽
咁就會reject

signature一出嗰時無啦啦打黎叫我要

TU C
HSBC account 得1蚊
批左白金

咁我又無收過電話就比人reject左喎。。。。

TU A
冇HSBC 户口，拎張200k 嘅股票月結單做address proof
又夠年薪申請白金，佢批張金卡比我

tu a，有佢戶口，但剩係用來出糧，仙都唔仙下批左張銀聯同白金

我乜都無交就批咗
本身有hsbc户口

200k放户口好似直接就有白金啦。。。

唔係HSBC 户口好似唔計

vs 9x真係快wo

Me2 仲要無入息 戶口無咩錢 批張白金同upgrade 同premier

睇黎共通點都係申請個大貓户口先

戶口五百萬
TU A
年收700K左右都唔批PREMIER
原因係我半年前將出戶口由垃圾恆生轉去HSBC個動作唔太合理
驚我洗黑錢

好似係 不過我係忠實客戶 個人公司都用佢 亦無其他地方開過戶

我張金咭好多年無收年費
有冇人知點解？

有錢人

tu a
HSBC戶口得5000唔係用佢出糧
白金批5萬
曾經東亞試過叫我要張12萬既垃圾i大visa白金卡俾我拒絕左
可能咁樣仲有quota開卡

笑人on9做下功課先
VS 9x =2.78/ asia mile(1分:10asia mile)
有premier card 仲可以換avios
里數再儲快一半(1分:15 avios)
仲要短程機用avios少差不多一半里數換
碌$16000有張台灣機票
其他卡快得過呢張?
我笑了

利申你講幾張卡我都有過,除左CX AE用來入Lounge其他取消哂

個陣淨係交員工證副本同住址即批

tu A 但無戶口

再apply要等幾耐？

HSBC 張 VS 咁撚正
試下申請先！

利申：得張垃圾帛金

佢地批卡 睇心情
好多人TU差過你都批
你上多次份表 佢可能會批😂

14K 得幾十K係 ACC 帛白

BTW 帛白型仔過金

夠入息
出糧戶口

都唔批金卡

我本身有hsbc一個普通戶口，一個投資戶口，2個戶口都有齊提款咭，點解我冇收到信用咭架

我換avios 食飯1.85 超市萬寧海外之類4.16邊張卡做到? 都唔同你講間中換avios有百分之20-50既bonus
圍到最盡400 獎賞錢換到一張臺灣 錢一萬食飯多d

而且平時優惠又多 邊張卡做到咁多優惠?
你講既卡 一張都無

原來有巴打都係咁，新年前係電話傾好哂信用咭d合約，我同意左，有收到訊息叫我上網交出糧記錄，交左，新年後影都冇

個戶口用左廿年
一路用hsbc出糧
佢寄信同打電話話批左張卡我confirm就得
結果唔批

後尾佢再打電話黎就又批左張卡叫我confirm
我屌9佢話上次都係咁講啦都唔批
之後就出左

無HSBC 戶口, 網上申請白金, 淨係 upload 左另一間銀行戶口月結單做地址證明 + 入息, 1月25申請 2月7日批左, 反而1月頭申請 Citi 張八達通信用卡2月頭先批, 舊年8月先黎香港做野, 10月拎左BOC白金同恆生enjoy, 以為自己短期內申請左咁多卡匯豐會唔批點知乜都無問就即批, 唔係好明香港既銀行批信用卡有咩準則

唔洗等？一直check tu會跌

有hsbc vs.
想問下如果搵匯豐做按揭係咪可以up上premier
上次問個職員話要加按先得

原來唔只我一個人問題
reject左我都r爆頭

之前試過將另一間行有張卡credit limit 加大一倍都批到（身邊有人加大都被reject）
心諗照計都幾fit
頂佢金卡都無

識人就得 我戶口四位數字 排快線
D 錢放係致富炒股

屌 我之前申請白金 唔批 批金卡
跟住佢又預先批張銀聯鑽石
呢家再申請
年薪過200k

個陣岩岩出黎做野..返左半年到佢打黎問要唔要帛金..電話講完要就自動寄黎.. 細個開落戶口好耐..儲利是錢..但keep 住得萬鬆d到..
到阿哥申請..人工高過我錢多過我..搞左幾次都批唔到..

年收入過20都唔批
我知唔係好多，但我申請信用卡姐

下
大貓d邏輯fail到...有曬record點洗黑錢呀？

一陣好似樓上咁比人話你洗黑錢，又唔批

有數咪唔批囉，到左數仲做下個月點追數，爭你一張卡到數實有計批到

幾個月前打電話 9 佢亂收年費，個CS 順手就幫我升級做VS

亂批，咩白金 金定黑都差唔多
最緊要係睇有幾多credit limit

HSBC出糧 戶口得兩萬幾
新年前打黎叫我開金卡 仲話交文件去分行就得，但我咩都冇交 佢又批左比我
利申 學生 平日得閒番下工

前2日打黎問我要唔要金卡

有時唔係promot期, 出咭無錢分, D員工會極到hea咁批咭.

HSBC 睇心情

巴打年薪幾多，HSBC 資產幾多?

冇入息都批左金卡

有冇巴打唔夠vs 資格都成功由白金升到vs?

出糧戶口係HSBC, 白金、銀聯鑽石都係HSBC 打黎R我要，依家白金個d咪即係等於普通卡，不過個名好聽d等你係自high下，你有出糧戶口根本主動批俾你，同埋HSBC d 卡都唔多好用，我多數用DBS 卡

返兼職申請 今日批左

痕身reject我三次，永不錄用

每個月銀行出糧5k，有十萬係hsbc
舊年打黎叫我up上Vs
乜文件都冇交
我就是成功的例子

通常呢d case都有其他特別嘢
Eg 做邊行 （賭場/找換店係高危）
Eg 戶口有不尋常出/入 （有冇炒iphone係咁存入現金）

多年舊客？

算把La, 我張HSBC 提款卡都未批

前年轉
月入20k 個陣係出糧戶口

其實搵客申請新咭同批咭係唔同部門，所以咪成日會有叫你申請之後又唔批嘅情況出現

唔好問我點解部門之間無溝通，我估只係business 睇嘅嘢同 credit 唔同

真係冇...
之前apply 過白金唔批 等3個月後再apply 又批白金
有2個hsbc ac total 唔過200 蚊
但我想apply vs🙈

你地申請在張新卡幾後咁卡點處理？

用白金係咪用左好耐? 簽賬好多?

咁有冇巴打係冇銀行戶口得張白金而升到vs

戶口唔會過5萬，以前係出糧戶口，但近成年都無收入。依家個戶口只係找卡數用

有hsbc advance 係咪一定出到hsbc advance platinum visa?

Apply 白金?做邊行？

6年金卡客
岩岩收到Visa Signature invitation
戶口得50萬, 年薪25萬, 出糧戶口

申請白金唔批批金卡
Tu會當銀行reject定accept?
個電話smsconfirmtion話accepted?

乜都弱你少少
都係今日收到邀請
但由白金升VS

多x3積分

冇人聯絡升advance
匯豐7年客

vs變到咁公廁

Same here 22號收到邀請信 即上ebanking 搞掂
似係新一輪promo

已經變咗

高過上面二位巴打
但係 金卡

見人食飯埋單拎住張vs公廁 單手反轉再反轉 再放落埋單薄到
心諗 好威咩

我果時初初做公墓員得10k人工去申請都批到張金卡,仲要之前份工得4-5k 一個月
之前自動幫我升左帛金,但得40k credit咁解

點先up 到公廁VS
我得金15000 CREDIT

轉工 加人工 到40k/m就ok

屌講咁多出黎做乜9
教識咁多人遲做又cut優惠
之前已經cut am兌換率

遲早公廁連6x都無

vs食飯根本唔抵， 外幣消費先最抵
成日10x5x
食飯用渣打am仲好 又唔駛錢換miles

Agger
洗撚教精班戇鳩仔

唔會嘅，同萬寧 百老匯 合作
多人碌卡 大家生意額有一定升幅

岩岩打上cs 問佢有冇得upgrade 去公廁
失敗左

屌 果陣岩岩出黎做野
年薪180k唸住申請金就實無死
交齊糧單隔左幾個月都無回音
有日得閒就去左問
個cs話reject左
叫我直接申請白金
hsbc係咩玩法

有冇唸下有咩唔足

藍色卓越果張係咪更加好d？

我咩都唔足呀

拿住白金多d消費
好快就up你上公廁

我博下真係有promotion 同月尾

咁你冇年薪48萬資產60萬人地唔批好合理

拿住公廁，等藍色卓越

除左換英航外 一無是處
我幾乎無用過佢

岩呀，所以都預左

其實真係無標準

以前初出黎做野, 想申請普通果張信用卡都唔批
已經用緊佢出糧, 點知幾個月後直接邀我出白金

唔夠存款都得咩

好想要公廁

上網申請一張新拒絕我。
第二日收到信叫我升。

申請咩卡同offer 升咩卡?

個個變曬vs 唔通會出vi?

份工無收入證明淨係得aeon 批我

係就正 即刻出返張附屬卡

hsbc acc 用黎做si, 未交過入息證明
白金叫我上公廁
利申：5年白金用家月月碌2皮

本身上星期係網申請vs，但就叫等，之後過幾日就寄信講拒絕。
過左一日就收到信叫我由白金升vs
用左匯豐信用卡差唔多六年
由一開始金升到呢家白金

本身有張30萬。個個月碌過15萬碌左一年左右。佢加到我60萬。

上星期申請左vi 唔知批唔批

我都係得十萬存款就批公廁